HI

等你下課哦

Hi

hi

Nì haó

我失戀

21314

起碼戀過 叻仔了

我失戀呀！！！！！

咩料先

你失戀? 有冇可能呀
你拍過拖咩?

你又失呀?

唔抵得?

問世間情是何物 直教生死相許

愛情來的太快就像龍捲風

失咗好耐

當我開始學會做蛋餅
才發現你不吃早餐

冇呀
冇野搵下野講姐

🤔🤔

兵都木得做 橙

U?
加油

哦.... 筆友黎呀?

逃學威龍2囉

笑

怎樣~很囂張哦~

?

唔囂佢一囂 點對得住自己

又係你..ON9WAI.....

你好型

失望

點解

笑了

大塊田

就黎開sem

岩岩去左占卜
準到成個人灰左

同你一齊開sem

得你可以改變你自己 唔好比個啲框死你

啦啦啦

病撚咗呀我屌

狂飲水

屌

好撚gay

Hiii

好味

竟然係失眠

係

蕉仔 好番啲未

做乜嘢

小學生先食

離左🧐

我損埋手指